[突發] 確實證據 Endgame係 十月十二日！

收皮啦你地班甲由，聽日就拉哂你地返去照菊花

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

push

10

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日唔係終戰
持久戰已開始 901和你飛 仲有三罷
抗爭到底！！！！聽日要be water

同病相憐，我都推唔到你唯有留言支持

邊個再話endgame我請佢好好放低

我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟

Not the end

做人要持久

pish

9

8